# C4dot5_work_with_data

Задание 1. Работа с данными (датасет ID_data_mass_18122012)

диаграмма важности признаков (gain_ratio)

гистограмма распределений значений

корреляции - тепловая карта признаков

высокий процент пропущенных значений

единственное уникальное значение
